［即刻駁嘴，絲打入］男朋友計分表，有圖

計你老母臭閪咩！成撚日腥埋D ON9男朋友計分表，9唔撚撘8。

家陣我就整個女朋友扣分表！比你班臭閪港女睇你得番幾多分！

冇負分

即刻駁嘴

自推

屌你100分真係冇可能

61分-69分叫咩？

靚女唔柯屎

60樓下都係臭閪
我話既

冇負分差咁啲

點解我覺得頭幾個好嚴重
唔識做家務同追韓星我會扣70分

同問

得4分

84分

我有100分

69分

會柯屎

便秘個口實好撚臭

唔係處 如果係自己破呢

幫ex計左,-46分
好在飛得快

70分以上嘅pm我

79

女朋友89分

你真係唔夠詳盡囉 你睇下啲港女

應該要c以下每細一個cup減10分咁就差不多喇

有冇絲打負過百分

19同20都只係-90⋯⋯
巴打你都幾好野

咁61-69分係咩

我女友真心99分

女朋友個處比左我咁點計

Ex 多過70但佢性格好差
成日屌我屌到好勁，奄尖，把口唔收
呢啲你全部無包

唔講咁多 即刻扣分

59分

其實18同19都係直接負分

年齡過30都扣

ex冇衰-90分
都可以負成百分
有手分我都算執返身彩

唔返工想做全職湊仔婆都要扣六十分

腥你老母

打返(send)咪好, (腥)乜柒

仆街啦 條女識咩叫越位反而我唔識

笑死我

做櫻井孝宏既湊仔婆

咁咩叫越位

你個表做乜野事
比過帽人帶90分 可結婚

食煙都要扣分啦

你隻眼做乜野事

體重超過70每2Kg減100
體重少過70每2Kg減100
即係70kg先係好男友

過三十又柯屎便可出家

正呀

樓主個表執過啦

女朋友肯係屋企湊仔都要扣分 痴撚線
其他大致都冇乜問題

食煙扣100分

Ex負分 追緊個個可結婚

求70分以上絲打

ex -206 分

Sor 計返底分100, 有-106 嘅

一百分
利申

現任有79分

未一齊就知對方係點既人
你真係天真

淨係體重我已經0左利申瘦撚

處俾左我，大家有諗緊結婚又扣分？
Btw佢屙屎

哇帶過綠帽即刻扣90分，唔洗計啦

女朋友90分

你女朋友唔柯屎?

鍾意食韓國垃圾負分

如果個處係你拎，但都洗唔洗扣

70分以上洗撚揀你咩柒頭

中V幽VVuCkNC中Byi月iViMO竹UuN裡y

係咪胸C以下

認真，我老婆100分
執到寶

女朋友 -216分

EX 負百幾...

你老婆唔駛柯屎？

又要有c又要60kg以下
你係咪飲大咗

連登毒絲即刻+50

會屙屎，99分人妻

去到現實你地咪又係有女就狗衝

加番句"我就話"先啦

死人點會痾屎

女神唔會爆石唔會放屁

唔識越位同會痾屎

我個係可結婚

on9 左邊個啲已經要-50分
咩韓星 又唔識越位 屌你老味

女朋友有79分

94分

99分

利申唔靚A0毒絲

84

鍾意得韓星通常性格勁難頂
已經要扣70分以上

會屙屎-1大笑左

究竟點解成日講呢句？
有冇懶人包

唔撚認錯呢?

呢啲咪邏輯囉

本身睇完想讚下自己條女
點知佢會痾屎 咁就扣左1分

臭西

滿分ge人係唔係日日都玩灌腸

好彩係可結婚

86🤔

最後好賤
不過我鍾意

吹氣公仔唔駛痾屎

我諗腦都有d事

-301 好好珍惜陪緊你地果個

低過20分 咪臭西 唔係你點形容

唔識越位同做家務都係扣5分
咁我寧願佢唔識越位lu

追韓星可以即刻飛 十個有十一個塊會有無理要求

會柯屎已經無100分

痾

多於60kg先減得10分？
有冇咁重口味呀
寧願要冇c都唔要美極女友啦

咁巴打可以唔洗拍拖結婚

負分應該自殺

有個option叫屌過就算

邊個臭閪比負評

中18, 會combo埋12, 14

-125分

越位（英語：offside）是足球運動的規則。它對攻方向前傳球時接球運動員允許站到的位置作出嚴格限制。
一球員是不是在越位位置上，由兩個條件決定，即球的位置及對方站在最後第二位的球員位置(注:因為對方陣營之最後位置的球員是龍門守衛，所以越位線其中一個條件必然是對方站在最後第二位的球員位置)。當球員所在的位置比「球和站在最後第二位的對方球員更靠近對方底線」，就處於越位位置。但若此球員處於本方半場內，則不受此限制。如果球員和第二名對方球員平行，亦不算越位。

一律為臭西，狗也不屌，小心有性病

睇幾高
170cm以上唔美極，好正常
同埋大波都會重d

肥婆 -100

計到已經想飛咗佢喇

ex 負205

拍拖同男仔出街
落club
同超過3個男人性行為
落過仔
比帽我帶
。。。。。。。。。其他細項

屌你啦
分手仲話我嫌你

比帽我帶 點可以唔嫌你

慶幸分咗手啦依d

好似係費時
唔係廢時

60-70係屬於咩?

84分。。

屌 負300分😭

仔都落過緊係分啦

84分
巳嫁

女朋友85分

屌你底價1000既

99分

睇黎真係要好好珍惜

🤚🏻💯

前幾日分左手，ex有-40

我有95

我89
要tum同痾屎

台妹直接10分
派帽專家

屌 89分

你整d計分表咪一樣on9 腥你老母咩

個weighting有問題啦
鍾意韓星要-90
成班死乸型都鍾意

唔靚-100

79分

個list咁短

point 17 我唔會扣
返工點做家務點煮飯

點解無一項係'唔靚女'

鍾意韓國野要減50分

74分

多於20人發生關係

呢個要扣幾多分

你啲評分標準都幾話下
好多都其實直接應該扣到零分

追泡菜狗即刻打把啦
仲扣乜分

Ig多過一千follower 扣50分
Fb多過一千個朋友 扣50分

呢啲都係鍾意炫耀嘅女
正常人點會想私人野俾咁多嘢人知 同成千fd

工作關係另計

唔係處唔係-80分咩

食m記既肥西

頂 女朋友99分

正

中7,9,20
1唔計啦，男友唔睇波，佢都唔識咩係越位

好似要做哂負分先多女埋身

走啦屌你老母

會比帽人戴 仲扮乜撚野處呀臭閪

出現了！

唔係處已經冇分

170 70kg

因為唔靚女唔係佢想，生出黎。
扣得分既都係佢地自己揀，條路自己揀，扣分唔好喊